世ching=大隻佬 黃衣=曹星如

曹星如羸到連登仔 仲唔係世界第1?

不服來辯

推

紅衣呢咁

gap 仔：黃衫佬同我入黎想撚狗了🚬

月一

sor 紅衫=曹星如= =